辭職後通知期請SL

有無人都試過通知期照請SL
未過probation 所以淨係要7日通知期
公司有醫療卡睇醫生唔洗錢
病假有無薪我都唔介意
因為我淨係唔想再返去公司對住啲閪人
通知期SL 又唔洗貼錢走人又唔洗返工

但用咩病去請假好驚啲病徵講得太誇比人捉去驗武漢肺炎

肚痛肚屙咪算

Low back pain

你請足幾耐佢可以延長幾耐
勸你轉政府工果d就咪咁玩自己

中武肺=可以即走+有5000

唔是政府工啦

凡係感冒病徵都會被人捉去驗架喇
話胃痛啦

大把人會請啦，有乜所謂
你仲要未過probation，會有幾多重要嘢係你身？
多你一個唔多，少你一個更好

最尾一句真係好撚認同

認真喎，我做大嘅都會當返你係外人，唔想俾嘢你做
做同事嘅見到你就諗lunch仲叫唔叫你好

除口罩打幾個HUGE，去DANCE CLUB 奶下門柄

仲有5000收添

痾嘔肚痛啦

返去上下連登, 搵下工
朝早 下午去痾屎

不嬲遞左信就無敵，你上咸網都得

不了
返去就咁坐係到都會有人揾我麻煩
就係頂唔撚柒順先要走

未過都有醫療卡

都唔做啦 緊係請

腳痛手痛果d啦

完全明白！

聽日繼續請病假